有無值得睇嘅紀錄片推薦下？

是咁的 我之前睇左套Winter on Fire: Ukraine's Fight for Freedom 請烏克蘭革命
同埋睇左套Cowspiracy講Animal agriculture 覺得紀錄片都幾有趣可以學多左嘢

想問下咁多巴絲有無有無值得睇嘅紀錄片推薦下 特別係二戰同埋而家中東情況

睇過4同8 幾好

二戰以外:

動物、保育:
Blackfish, The Cove

生態啊 環境啊 之類 一定要睇David Attenborough嗰啲